醫護罷工，唔係淨係講句支持

今次醫護罷工勢在必行，
而且一但成功唔止可以抗疫救港，
仲可能隨時解鎖新技能，打破現今膠著狀態。
要成功唔係淨係指望醫護，
麻煩全人類幫手做宣傳，
同身邊人(家人又好鄰居又好同事又好) 講解點解要支持醫護罷工，
盡力製造有利醫護罷工輿論。
人人幫手做宣傳，多你一個好多！

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做